pizza hut 抽水抽到咁？

【入呀！！！入咗「最佳第 12 人球會」未呀？】

睇波睇到嗌破喉嚨是常識吧？識嗌梗係要嗌埋Pizza，食住Pizza睇好波至夠開心！

即刻上 Pizza Hut App 加入成為全新足球互動平台「最佳第 12 人球會」會員，盡享限時美食優惠同消費獎賞活動，仲會定期加入小遊戲，畀您贏取各款球迷禮品！

快啲Click入 加入啦！

#PizzaHutHK
#最佳第12人球會
#食住Pizza睇好波
===
立即Order！食住Pizza睇好波：

怡和 不了

作為一間咁大嘅集團.公開支持警察 我哋都係不了

諗多左啦

球迷不嬲都叫第12人 諗多左

擺明學藍屍 搵位入佢啦
仲話諗多咗
間野本身都藍 搞鳩佢有咩唔好